有冇文宣部ge巴絲可以抽少少時間入黎望下, 有關於保護勇武

呢排出左好多PO講到民意逆轉同勇武割蓆
首當其衝係中年老年人, 呢班人要重點招呼我諗大家冇疑問
問題係點樣對症下藥
小弟覺得問題根源不外乎兩個字: 代溝
對上左年紀既人黎講, 佢地仲用緊舊時果把尺去量度年輕人做ge野
20年前冇人塞路, 而家有, 所以而家D人過份.
原因就係咁簡單. 但而家個香港仲係咪20年前? 佢地好可能覺得仲係(因為佢地冇FB IG)
所以我地要做既係斬釘截鐵咁講, 香港已經面目全非 因為呢個正苦
加上海量ge警察濫暴, 元朗恐襲既相, 無需說理, 只需動之以情
要令佢地知道勇武做ge野只想為香港人贏番香港, 甘願在一條不歸路繼續走落去

跟住另一個問題就係, 好多人問咁你掟磚堵路燒警署又有咩用呀 老一輩最鍾意問有咩用
因為要挑戰強權
我地可以講勇武係敢於挑戰正苦既一股力量
而狗隻已淪為正苦ge維穩機器
至於放火 實為不得已的升級手段 年輕人已走投無路!

最後就指引恍然大悟的中老年人如果想救班後生仔可以點做?
再帶出和理非升級手段(罷買, 抵制CCTVB等等, 呢個要靠你地啦)

正苦將所有責任推晒比示威者
我地就射番晒比個正苦

有D長, 希望有人會睇
光復香港
時代革命
文宣隊辛苦

推

Push